關於"美國記者尋找元朗恐襲目擊者"個post

冷靜D,唔好推住個個post,個篇野都唔知可唔可信,同上次個篇一模一樣,但個樓主唔同,上次個個係 Suzanne #270274, 但呢個係hiniauntie #250164
點解唔用返上次個帳戶開post?
點解唔用修改少少用字?
我覺得好奇怪
上次個post:

推

原本我擺錯左
上次個post:

Push
千祈唔好比個人資料

冇人理

借po

民政局罷工後續 當局正式回應 公務員可以起義

有冇人可以幫下手

張telegram cap screen 解像度好低好奇怪

有人問左，等回應fact check

推啊
唔好推個個未fact check 嘅post

唔夠個邊黎

推啊,有冇人幫下手

推啊推啊

時代革命 光復香港

我係咪要開返係時事台?

應該問題不大

睇返6月27佢都有用呢種罐頭文搵人訪問

而佢本人都有喺自己twitter回應係真係佢黎

睇返內容格式一樣聯絡方法都一樣
所以應該真料黎
唔放心可以等埋佢覆機嘅